北角今場係記者vs 福獨，大家咪撚去

咪撚去咪撚去
劇本味太重，轉場啦屌

炮台山重防，咪送頭

希望有人截停
雖然話兄弟爬山，但無理由見住你去送頭

咪撚去呀

721

推

唔好去北角

Push

推
唔好去北角

唔好去啊！